由幾時開始唔再期待自己生日既來臨

今日生日
完全無任何一絲既高興

點解呢
btw 生日快樂

邊撚個負皮

自從懂事開始

可以免費去海洋公園同坐昂平360

點解要出世

番工

係啊媽個肚開始

中一開始

算鳩數啦 都無人想理你 叫乜春

任我行？

二十歲生日之後，因為個日受到好大挫折，一生日又諗起

屌你

點解

咩錯挫折

因為根本冇人記得

你岩

點至唔期待，愈近愈驚

屋企人可能覺得我唔再係細路 無再慶祝
之後中學又無朋友

男人到30歲

我屋企人仲會買生日蛋糕俾我 但係我無開心既感覺

唔好講生日 咩節日對我嚟講咪又係一撚樣

又好似真係咁

你老母唔記得你生日咩？